湯怡？！關系有變？明報news

湯怡立即落閘說不願多談，被問到洪卓立是否購物狂、最愛買什麼時又說不知道。追問兩人是否分了手？湯怡沒正面回答，她說︰「不談太多感情事，不是公司鬧，是我想低調點，講了那麼多年，講到悶。（結婚？）我腦海裏沒出現過，現在只有事業。」

又嚟？
是咪覺得自己拍咗套某日某月「紅」咗又想飛起立立呀？都唔是第一次架啦

一早睇條女唔順眼 成日唔喊唔笑嘅港女樣 十足十呀嬌咁

佢哋最近唔係仲一齊去日本咩

之前港視話開台佢自以為會走紅已經飛過立立一次啦，開唔成台又走返立立身邊

台灣

之前佢上903公子會講
佢成世人淨係拍過一次拖,就係由19歲開始同洪卓立一齊到依家
唔通真係散

唔係掛 答唔知真係好有可疑

又係蛋記

但佢真係幾靚女，heidi同佢各有各

因為我既介入

養唔熟

死港女 出親新聞都係想飛起條仔

啱喇啱喇 飛咗立立去揾台仔啦

俾mk 仔屌足十幾年

搵毒撚埋單

英皇藝人既出路...

個個好似陳偉霆撈得掂...

唔計出道算靚仔
立立個感覺毒到不得了

的士陳 係香港娛樂圈神話
時來運到 真係唔信唔得
一命 二運 三風水 四積陰德 五讀書

咁多年，咩花式都玩夠了，開始厭倦

有啲咁嘅事